點樣先可以令c6開心啲？

我同老公剛剛結婚3個月,
剛剛開始有sex,
但好像不太如意。

老公進入了後, 覺得沒有感覺, 我就有感覺。
我已嘗試投入, 但他就沒有感覺...
他就話我很鬆......
於是改變了姿勢, 女上男下, 他就覺得可以,
但仍然射不到。 (基本上只有一兩次可以他內射給我)
怎麼辦啦?

他常說會不會因為"性"格不合要離婚,
他如果sex不到的一天, 會很無mood。
有時後我也覺得他怪我, 沒有技巧~ (他就沒有, 但見到他整天沒有心情, 又沒有理睬我, 我覺得他好像sex大過天, 唉....)
我這樣想法是否不太好?
應怎樣辦啦?

我明㗎Sis

換個老公啦

但係佢唔明

想同佢一生一世

X佢

屌佢c眼

試下係被窩含醒他

做收陰手術，緊好多
認真

Print 張南野wallpaper 畀佢

南野加盟，爽到噴精！

樓豬扮夠女人未

U hack我唔睇羅白頭的

如果你第一次 點會好鬆...
定係你老公太細?

通常肥婆盤骨大都會好鬆

吓而家有收陰機
自己喺屋企做都得啦 唔洗出去做咁貴嘅手術

si s

害怕了性愛

有妹妹在 不怕

你比人屌到鬆哂

C乜撚嘢6 返babycondom 啦屌

收皮啦on9

咩係c6

死佬